{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비토섬신우리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインまたはチェックアウト時間を変更する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 予約人数より追加人数がいる場合は、事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンションですが、一部のペンションはペットの入室を制限していますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設内の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約されたペンションの料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 プールは15:00から21:00まで運営されており、退室後は利用できません。 バーベキュー場は午後10時以降の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は不可能であり、バーベキューセットの価格とメニューが提示されています。 駐車は可能で、干潟体験はホームページのお知らせに水あかマークをご確認ください。 長靴とスリッパは用意する必要があり、クワとカゴは提供されます。 入場料は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインまたはチェックアウト時間を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数より追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションですが、一部のペンションはペットの入室を制限しています。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設内の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用中に破損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火焼きや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約されたペンションの料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは15:00から21:00まで運営されており、退室後は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "午後10時以降の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は不可能です。バーベキューセットの価格とメニューが提示されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "干潟体験には何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "長靴とスリッパは用意する必要があり、クワとカゴは提供されます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験の入場料はいくらですか？",
            "answer": "入場料は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 689
    }
}